[有關入私人地方拉人] 所有黃店店員同住係街坊同我聽住

如果下次你既鋪頭或者屋企(難度會比高少少)係衝突附近
而有手足入左來避難 或者 有防暴在附近清場
！請緊記以下呢樣野！
1. 你既法律觀點係啱既，狗的確係要搜查令先可以搜，但同時唔好諗住你可以說服到佢。依家啲狗仲會跟法律?
2. 請你立即封店/ 鎖屋企門/閘，(如果係大廈大堂/就自行決定風險，包括會否封左手足後路)
3. 因為記住，法律上如果黑警 "有權" 入來拉人的話，佢同時有權爆門拉。你同佢理論就只會expose 左自己，如果要保護入面既人，做法一定係鎖門鎖閘。班黑警如果硬爆係好難解話所以算係最安全既做法，記住無論點都好千祈唔好開。我唔想再見到尋晚既再發生。

自推

自保方法

呢個方法只係適合用來救人 自救
如果有覺悟既 可以出去挑機

【認真討論】做左功課，幫大專學屆遊說校長對話+聲明

推

Pish

鎖門鎖閘

拉左就會玩你48

唔好為一時之氣啊

推 呢個真

保到一個得一個

Tui

保

堆

我閂閘嗰下佢地會唔會衝入嚟打鳩我

所以請早小小閂

如果要保人就放入去即鎖

有用post, 推

記緊拍底，用電話太張揚，用
gopro turn on → gopro start recording + 鯊魚夾……啦。

有助日後跟進，如果仍有法治的話……

如果shop 有cctv 就ok

跟進既意義係告狗俾返破壞左既野 (如果硬爆)

係向外國傳媒爆料。如果訊號許可FB live YouTube live

當然啦

就算有心理準備做被捕師既手足都請用呢個方法
因為黑警如果justify 爆門拉人有可能 會將來放到你

再推

推到全部人都睇到

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

弱智依家先睇到 標題都打錯

好矛盾 鎖左又點救人

Push

8/10

睇情況啦
有手足入左來或者有狗圍就要鎖

同狗講嘢係完全嘥氣

MON PO 狗
就係賭你唔敢爆啊屌你老母

所以真係唔好講

讚成開live.就算收左你電話但其他人可網上睇返段片

手足們中過太多次伏

先保護入面嘅人先再拉閘

同類型事件可參考 612 PP 同 馬鞍山 (唔記得左日子) 同 101屯門
得612 PP 係成功擋到
但係點解? 係因為每度門都有保安頂住
但馬鞍山果次有一個保安一行開左班狗就自己開門入來
但由頭到尾到無爆過門/用"暴力"爆入去

所以尋晚兩位黃店手足好慘
因為如果有度門擋一擋
班狗已經唔敢入

啱

唔好再同狗講道理

要自保啊

同意拉閘

自保勿送頭

呢個真係要推

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

push

如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。

條例有寫得好清楚係入面有「要被逮捕的人」先可以強行入，好撚老實你睇返尋晚個情況班狗只係9叫話入面有2條友之前跳舞，跳舞犯撚咗邊條法要捉？

不過而家都係皇軍話事唔跟法律

所以一定要閂閘

請參考sub-section 4
//
如未能根據第(3)款獲准進入該處，則任何人在根據手令行事的情況下，及在本可發出手令但為免使須予逮捕的人有機會逃離警務人員而未取得該手令的情況下，該人進入該處及在內搜查，乃屬合法；該人如在妥為宣告其所具權能、目的及內進的要求後，仍無其他方法獲准內進時，則他為得以進入該處而擊破任何地方的外部或內部的門或窗，均屬合法，不論該地方是屬於須予逮捕的人或其他人的。
//

如果佢係要依s50(3) 拉 (4) 一定適用，佢自然有權爆你門
但佢好清楚自己果下係越權所以唔會咁做

要印張清清楚楚既法律條例 再貼係門，因為次次有突發事，好多員工老闆都唔知點處理

如果睇返尋日個情況，兩個負責人行出去已經冇機會俾佢地落閘，而太早落閘果兩位手足又可能入唔到去，所以實際情況上可能有困難，不過值得一試

如果尋晚大家有呢個意識可能唔會發生?
我都唔知
只想俾啲方法大家

根本d狗狗就係鳩拉,佢見你落左閘撚會去爆你,直接走搵第二個抓啦

佢個理由都夠哂亂黎啦，跳舞

係
所以一定要識保護自己

依家可以求其拉你玩你48
唔聽話就女姦男殺
咁唔通仲要被拉?

推啊

有時要記住呢啲小tips 真係可以救到你

都可以同你講，佢哋係夠膽爆㗎
上次咪爆左入工廈跟住就咁係門口度貼紙就算囉

要推，唔想再見到尋晚嘅事情發生

保護自己

你都幾天真

硬爆難告入好多

有用PO要推

應該每間鋪都收埋支槍，有POPO黎拉人就射死一個得一個

推呀！

關門 熄所有燈

如果係美帝

硬爆真係會難入好多

當然唔被捕be water 係最高境界

重點係唔好諗住同狗講道理，情況同有事唔好報警一樣
班狗會跟程序做野就唔係今時今日既狗

但如果唔對路真係可以救到一個得一個

等同你係旁邊叫放人一樣

所以唔好講咁多入私人地方
鎖門

Good idea

有D鋪落閘比較麻煩，直接熄燈+鎖大門又得唔得

爆工廈可以 plant 野
到時入面又揾到核武美帝軍火庫
餐廳開live 等佢爆真係唔可以點

要拉人根本唔使理由

總之係要增加班狗嘅成本

唔好話做乜做乜唔得

我認為總之如果係要用force "爆門" 既 班狗就唔會敢

同意
所以唔知係咪100% 得
但起碼好過咩都唔做/理論硬食

智叔 執返隻手

推俾多啲鋪睇

執返我隻手啊~~~

其實大廈大堂可以同一道理
但會有攬炒風險
自行決定

推唔好再信d狗會守法律

我覺得琴晚個情況班狗最後一樣會爆門，拉唔到人咪好無面，點會比班街坊笑住走

商場其實都係同一道理
你如果揾野/人頂得住道門
佢一樣唔敢爆

我唔信佢會守
所以要用呢個方法保手足

我唔知依家果幾個手足點
但如果硬爆佢internal 一定煩多好多
同DOJ 會無咁易落charge

因為真係會難proof 好多

鎖撚左玻璃門，你一係就爆開佢，一係就SHOW搜查令

咁又未必
睇下馬鞍山嗰次

大家諗下黑警咩仆街野都做得出
但有無試過真係 "硬爆" 私人地方
以打爛既方式入去拉人
我印象中係無 (除左上面巴打所提果啲工廠有plan 伏你既 case)

我既理論係因為爆門入屋拉人係法律上係好嚴重
而且會有多一個point (就住 Identification) 去打呢單官司
我唔信黑警會理法律 但如果係咪都拉既
係咪應該做最多可以保護自己既野?

暫時無，不過我相信遲下會有

我睇左好多次果條片
馬鞍山其實係有個保安 (最左) 無hold 實既時候
隻防暴就咁開左門入去
之後另外既保安一想補位
成條防線就散曬
之後就入曬來

一睇到入黎入得差唔多，或者有condom開始接近，直接閘佢老母

我都信
但當面跟入來拉點都打唔到id
閂左門再後數就唔同

我知聽落好似好on9 咁
但真係咩方法都要試

手足可以拎單車鎖
大不了比番條鎖鏈老闆
有咩事上黎可以結界左先

係啊
所以我都盡量畀意見

都可以
雖然我原意係賭佢唔敢爆而唔係爆唔到
但安全第一

Pussshhhh
有用arrrr

同時可參考運動早期既7仔哥哥
佢亦都係死唔放 但班狗做唔到野

浪費時間，即刻落閘先有用

只不過依家情況比當時險要
所以你露個人出來都係死硬多

我咪就係咁講
但你太快落又接唔到手足

自己衡量

正論，推唔到都要推

起推

輕

如果手足唔同意或有意見請講出來討論下

警國家

2/11見

無論係平日快閃發夢任定係大型遊街任
只要會機會見到狗就要記住呢樣

輕輕一推

請記住自身安全

1031 (今晚) 太子 中環
11 2 維園

我希望大家唔好再當狗係人咁講道理，佢地完全係有缺陷既次生物，賤撚過微生物

另外黑警死全家，都唔應該再停留係口號同諗法既階段

同意
唔好佢叫你開就開
唔好佢話你知你"犯法" 你就信

我可以同你講
呢個世界只有法官先知邊個犯左法
黑警既職責就係9拉
從來都係

推 保護自己

記得鎖啊

所以你無責任聽佢講
只係如果佢作出拘捕你就要配合，如果唔係就係拒捕
但我地依個situation 你事實上係無責任開門就唔好講咁多
閂門訓覺

收埋左個犯? 我唔知喎 你一係攞手令一係就爆入來